發現左支野飲可以防詛咒

飲完之後咩皇天擊殺全部無效

Ok

喔

唔好狗屎垃圾都搬上黎講得唔得
係就約出黎隻抽啦

利申: 今鋪真係真中立
兩邊都搞埋d小動作

約邊個

我都係roccat mouse!

Roccat好用呀，你用緊邊隻

我唔用Roccat滑鼠就打唔到機
左手殘廢，右手負責90%輸入

垃圾，平嘢冇好嘢 一個月就壞撚左

下 Roccat都叫平?

現代最近係咁派呢支
上肥蕭堂飲咗啖噴咗出黎